[失物］有無人今日跌左隻錶

黑色鋼錶 金色針
有嘅留低tg講係邊到跌 我好想還返俾你

推

推呀